中國鐵塔，不升不降，有何陰謀

坐左半年，白髮長多了，但鐵塔依舊。

屌你

洗錢機器日日幾億成交但唔郁

等沈大師口中嘅大戶收貨呀

日日都係咁磨

依隻老千股
當年2.2入左 2蚊止左蝕
好彩賣得快